
                      Me esperaba un poco mas de esta película!!!!  He decir que lo mejor de esta película es cuando Tintín y Haddock visitan Marruecos.Pero esta vez he decir que me ha decepcionado un poco, sobre todo tendrían que haber recreado un poco mas la historia... Pero no esta mal,espero que la segunda parte sea mucho mejor que esta  pero lo único que tengo en cuenta es la animación que eso si que se merece un SB.
        
            